更糟糕的是，汇丰今年早些时候在香港引发了愤怒，疏远了一些最忠实的投资者，此前汇丰为应对疫情取消了股息。 两份新报告推动汇丰股价跌破2009年低点克莱尔·齐尔曼，记者2020年9月21日《财富》杂志 
 就在那一刻，我放弃了为立式搅拌器编写的配方，重新编写了手动搅拌器。 自制拉面是非常有挑战性的，也是完全值得的。作者:凯瑟琳·蒂尔曼·惠伦/Saveur 
 从2011年到2019年，不到三分之一的季后赛被淘汰发生在前15分钟，56%发生在最后一段。 2020年8月26日，Josh Planos | 
 在季后赛的11场比赛中，有8场发生在开场阶段。 2020年8月26日，Josh Planos | 
 一些组织将更多的资源转移到他们的绩效营销活动中，留下他们的品牌营销努力的残羹剩菜。 重播:直播与搜索引擎土地季节总结covid和营销中断George Nguyen | 2020年8月24日|搜索引擎土地